政府公佈新香港身份證設計樣式

中間個公仔咩黎

代表香港既 logo

返緊學就唔好用電話啦